{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 베이유키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットの同伴入室は特定の店舗でのみ可能で、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。 入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車、ピックアップサービス、ファミリー渓谷の近くをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金です。追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように申し込めますか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は特定の店舗でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)の利用には追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約はできますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の予約は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車、ピックアップサービス、ファミリー渓谷の近くをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 441
    }
}